A star is born 個劇本好out fo

電影歌曲超班
流暢度 節奏都掌握得幾好睇得舒服
但成個劇本到尾 就好難代入男主腳既情況
下？點解要自殺？
下？明明生活各樣野都幾好，點解要自暴自棄？
下？明明佢作為folk song singer 都有些少名氣，點解搞到咁？
如果轉移落女友越唱越勁、成就越勁
男主腳開始妒忌 但故事又無明顯反映呢樣野

結論：麻麻之作，J 歌 is ok

男主角

not recommended to watch

第一次做導演，沙石頗多，整體算係咁啦